疫情反彈！45宗確診22源頭不明

永續肺炎 屌民抗疫